🇳🇬 吊你個西！死祖狗比人大炒3蛋🤣👍🏻

殺柏達勁能到...

次回合牙朗一個反屌你地全隊la

邊有次回合

老賓留名

出左局?

搞乜呀今年連國內雙冠都做唔到
不過算la會拎番個R連番黎補數

係咪坐緊監？

勝利球迷